仲有冇人記得 Rebecca Black 首 "Friday"？

當年俾人屌到仆街

而家仲有人聽緊
不過D 留言好笑

Jason_af_21
3 days ago
Better than YouTube rewind

Killysunt
5 days ago (edited)
I remember when this came out, everyone hated it, but look at the state of diss tracks & shit that gets uploaded now, this is heaven compared to it lmfao.

Stephan A Smith
2 days ago
I’m sorry for making fun of you 7 years ago Rebecca , I have Therapy now and part of it , Is to Apologize to you Rebecca 🙏🏽

其實而家睇返
rebecca 可能 j 得落

同一間公司(ark studio) 出既 Alana Lee - butterfly 好聽好多

夠

以前一到星期五就一定會share 首歌去facebook
It’s Friday Friday gotta get down on Friday